中共政法委籲港青年勿沉迷於連儂牆人鏈虛幻

中央政法委在微信公眾號發表文章，批評不少香港年輕人喜歡標榜自己「身在自由港」、「具有全球觀」，習慣於穿行在歐美日韓，把東南亞當作度假「後花園」，卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見。

文章認為，內地能為香港年輕人提供的不僅是普通的就業崗位，還有更多創業和創新的機遇，香港年輕人不應把自己封閉在「香港本土人」的環境、困死在只說「正宗粵語」的小圈子，向北望去都是包括香港在內的所有中國人的家。

文章又呼籲香港年輕人應找到自己的出路，勿繼續徘徊「連儂牆」邊顧影自憐，在鬆散「人鏈」中沉迷於虛幻。

https://www.thinkhk.com/article/2019-09/14/36503.html

敵人反對？

即係佢地最在意人鏈同連儂牆

唔緊張就唔駛組織人去剷牆啦

方向正確

ok 唔該叫D NDS 躝返上去

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

要整連儂牆了

一定要修復連儂牆！

咁要做多d喇

凡是敵人反對的， 我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對

敵人反對的

別指指點點 說三道四

中共同陳雲 連儂牆/人鏈/唱歌 樣樣都反，代表我地做對了！

經濟 經濟
經你老母個濟咩
中國窮得只有經濟 打飛機

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上大陸搵兩三千人仔既就業機會

係咪叫我地做實事

佢地唔係仲沉迷咩？比埋錢叫人撕

多謝你提我自己做既緊野係正確既

其實佢講得啱

做對了

連儂牆係必做宣傳
唔會沈迷到唔記得主線就ok

屌你你得我啫

u get the point

明白，咁聽日一齊出黎行街

佢屌你即係怕左你咁做，要大大力去做

各區一定要整返好連儂牆啊

又驚

唔係視而不見你地啊
係根本睇唔起你地啊仆街

唔會有人理支那政法委，咪再寫來呃稿費

貼街招尋人

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

唱歌就不反對
貼牆上山人鏈就反對
大家識做啦 唱歌既 過左中秋 就算唱都是關事既歌 唔好再唱哈姆太郎同數暴

姐係連儂墻做得am

Push
914天水圍親子祈禱會
915 維園中秋綵燈會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見

用基建夾硬谷出黎既GDP仲好意思攞黎打飛機 自己都就爆仲覺得好勁咁 支共=地產黨

好撚煩
做乜都要屌

人地何狗整清潔日,我地幾時搵日全港重整鏈農牆日一齊貼

又講錢同利益？本土香港人根本受惠唔到，慳d啦

各位手足聽日見！

推

可以準備print野貼了

咁你應該自愧啦

拆一貼萬

汪汪汪

好酸

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

要粗暴干涉

唔怪之得哩排連儂牆清得咁密

佢地知道 周圍都見到既文宣係最容易令人去睇
有去過中國都知 周圍都係白底紅字既宣傳海報
佢地知呢啲長期既文宣好有用所以先怕你做

人鏈同唱歌令到一啲和理非都可以參與 令星期六日以外既時間繼續保持討論度 呢個係佢地驚既原因

因為中資公司需要支那人落黎回血,你整咁多文宣連儂牆,佢點叫人落黎
宣傳單張佢地可以禁入境,但係佢地唔想我地將無形既革命思想種子種喺支那人個腦入面

敵人反對就做對了
但破壞地鐵站中央隻字不提

凡是敵人反對的

增速最快？係咪喺匯率貶值個方面？

Tui

其實咁多條戰線都要繼續keep住做,過一段日子效果就會慢慢浮現

番內地即係困局, 留番比你自己支那人啦, 支那無自由又要拖累人

講得好
其實都需要有更激烈嘅行動

因為仲有好多大陸自由行嚟香港

你話乜就乜？

新聞自由
中國d 人民好似冇

俾太多人睇 係幾唔好意思既
陣間慎思明辨 轉營撐我地就唔好啦

推

915

佢嘅意思係連儂、人鏈冇用，叫我地玩火玩武器喎

我哋係要自由

敵人反對=方向正確！

即係我地做得岩啦 光復連儂

敵人反對咁即係方向正確

不知幾多老人睇

你地成日話敵人反對就係方向正確, 有冇諗下人地覺得呢D 冇撚用先係咁曲線叫你去做? 場運動就黎玩完啦, 仲開嘉年華

話無人反對就等於無效果個啲人出嚟未

推有用post啦
其他不推文啦
914愛丁堡
915港島啊

居然會係連儂牆

人鏈可能真係玩到爛（琴晚青衣果條爛到⋯
牆係重中之重

鏈儂牆長輩圖airdrop外媒影相大會全部都要做啊

真係多謝哂。咁好發展機會 會日日有300人落黎？

咩都要做

要唱歌
要人鏈
要連儂
要勇武
要遊行
要上街
要文宣

和理勇 一齊做野ok?

即係要我地徘徊連儂牆啦

咁和理非都咁驚

即係做對了。

btw同埋國際係會睇lennon wall同人鏈。 人地知道個power有幾大。 唔同支那

呢場運動係咪壽終正寢？

敵人官方認證，我們又做對了

整牆呀

中共好撚驚幅牆

其實唔沈迷人鏈同牆

即係做多啲實質野

咁前缐勇武就要準備好了

之前見到個post話定逢星期幾去補牆
會唔會訂返日 每星期一次 或兩次
對家有組織
我地更要組織

緊係驚連儂牆 你諗下周街連儂牆跟住有啲大陸旅客行過睇到會點

推 我係要做啊吹啊？

推
藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

up

敵人反對

最後一句又講得岩，放鬆過後要企返起身再打過

官方認證

估唔到 敵人反對的

1/10要清場

打J打得多會虧，有冇人撚化下佢

因為咁樣喺國際間最能夠make noise?

敵人反對我支持

中共認證標誌！更加要做

你開到fb 講先la, 係wechat

青年：别再沉淪於民族主義大泡沫的虛幻中。

絕對係，仲出錢請人鏟

唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見。
自己檢討下啦

俾哂提示

岩呀

香港年輕人應找到自己的出路

成日夾硬要把香港人打造成只識經濟動物！

我來不及要玩玩了

方向對了

卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見。

香港人就係對共產黨作為無法視而不見

唱完歌 黐連濃
914 天水圍
915 東角道
101 送大禮

連儂牆繼續gogo

知道
唱歌就

因為人多？
政府最想將示威者同市民兩個身份分開

增值最快? 明明增長得幾%

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

即係要留連

淨係叫班中國NDS死返上去好喇
留番其他NDS

意識好重要， 不過佢講得岩 除左唱歌，連儂牆同人鏈。 仲要做番啲實事！

咁多嗲
射粒核彈來剷平香港囉

送返d大陸人返去啦

又做啱

法政委嘅意思係，
一.） 香港人不能只懂粵語，更要學好英文才能與國際接軌
二.） 連農牆同人鏈要做， 但不要忘記遊行示威都很重要

鬆散「人鏈」

多謝法政委提醒

卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見。

飛機到

做好自己本分自然有人欣賞你

係信籠入面講世界是我們

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咁你應該檢討下點解視而不見先
BTW 臭的

佢講得無錯 唔可以單靠人鏈/連儂牆 要有正式行動

想想有咩方法可以重鋪快﹐再撕紙慢

不是看到希望才去堅持，而是堅持了才會看到希望。

俾你講到我想整返幾部printer喺屋企怒印添

講得啱
連儂牆同人鏈係虛幻
做實事
屠畜棄屍建軍立國

返中国搵八千一萬,而家搵緊三四倍仲要人仔就黎低過港紙

方向正確 大大力痴番d文宣上去

其實係，佢地最怕你香港人自由民主思想教育左大陸人
佢十幾億人一但覺醒成個黨冧撚硬

連儂牆呢啲基本野黎啫

卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見
毒撚發悔氣

仆街人鏈都係中共死穴

人權法咪實際

收皮啦支那正法矮
大陸咁好唔撚洗叫咁多人落嚟啦
由得我地香港自生自滅咪得囉

咁廢話既，班友今日食左豬肉未呀？

我屌你老母臭西啦 垃撚圾中共政法

證明做岩左

[img]

on9大陸狗

藍絲gp表揚清拆連儂牆、公開批鬥教師
求幫忙 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

今日同我起牆

「正宗粵語」，佢要廢粵語

不少香港年輕人喜歡標榜自己「身在自由港」、「具有全球觀」，習慣於穿行在歐美日韓，把東南亞當作度假「後花園」，卻唯獨對內地這個全世界增速最快的經濟體視而不見。

會有人咁標榜自己？

後面果句先好笑，全世界都知你中國係咩料啦
唔係洗撚反你咩

可止唔會視而不見，直情當你仇人啦

唔好停 繼續做 做多啲

tvb 沒有告訴你的事 係破解支聯辦利用 tvb 播毒利器，的確令部份人知多咗真相同唔睇 tvb, 所以支共驚連儂
人鏈好和平，又 make 到 noise, 係波羅的海脫蘇既一個重要里程碑，支共點會唔驚

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

各位做對了

中國以前就係增速最快，而家

經濟都就冇
Gdp洗出嚟嘅
最多係得人數

就國慶，唔想周街都見到連儂牆，所以開始清洗太平地

做多d 加街坊守護隊

佢都on99，香港有大陸咁大土地 咁大人口 咁大資源都可以發展全世界增速最快嘅經濟體啦
成日攞數據同香港比，有本事同美國比啊DLLM，究竟係邊個沉醉於虛幻大家有眼睇架。

取消防火牆放班畜生出黎，會係世界性災難

你老母個西就鬆散

繼續築牆

笑死人咩
沉咩迷
擺明係你淆底

方向正確！

應該激像法嚟，佢越出聲我地越會做
然後等藍絲鬥黃絲，減少警民衝突

我哋身在自由港，對啲無自由嘅所謂經濟體視而不見唔係好合理咩？你估吓吓大就係好？？

on 撚尻。
不過佢有樣野講岩左，人鏈只係虛幻。
應該要做實事推翻政權

返咗去就不見黎明了

封閉嘅人話人封閉

push

全中100%

一定要繼續燒維隱費 連儂牆撕左可以再生，人鏈一定要繼續
敵人反對就做對了(這理論只限對共產黨)

敵人反對的...

增長咁快係因為你地起點太低咋
仲要開始倒退緊

[爭48000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

僆儂牆比班垃圾拆曬呀屌

推！做實事！18區重建連儂牆

唔係就唔會出埋刀手啦

錢前途同時間係香港人嘅，想點駛關佢撚事咩，就係唔想比阿公啫。
其實，中國大陸有條件啲人咪一樣投資海外，放假出國，搶購外國貨？外國奶粉、紅酒、車、皮包，數之不盡。

垃圾國家邊個想去

915 12點英領 2點半銅鑼灣

虛幻得過一帶一路
大國勃起

支爆喇！機條撚遇咩

呢啲就做對了

敵人反對
代表⋯⋯⋯⋯

因為老共當年都係用呢套吖嘛

大字報=連儂牆
唱紅歌=唱榮光 毅進仔
毛語錄=叫口號 時代革命光復香港 五大訴求

深知呢d政治工具威力有幾大
大家多d讀下毛語錄 揾下靈感

即係做啱咗

咁~

呢？怕唔怕香港終有一日會被網絡長城包圍？？

推 推 推

全世界增速最快的經濟但係唔敢係聯合國話自己係發達國家
死攬住發展中國家優惠

玩大字報支那唔係最在行既咩

agger
而家玩唔到分化手段
貼牆人鏈完全冇位比佢入

呢招高質 知道連登仔愈反愈要做既心理 特登反對搞連儂牆 等我地繼續搞大佢 搞到焦點模糊 不過連登子女明知呢d屎橋 都會自願上釣 大家繼續

中國成日自稱經濟發展飛快國家
係國際舞台上就用發展中國家個身份拎著數

我地係向西望
講英文

i dont fucking care
等你地有一日放心食自己國家生產嘅奶粉先再黎講野啦

好啊，聽日行街

人鏈 驚
革命歌 驚
連儂牆 驚

提哂你點做啦

因為呢d大型活動佢地做唔到
好似大型遊行都做唔起

有個巴打都講得岩, 因為呢 d 行動係進入左入社區.
長遠唔講, 就對好快就黎的選舉黎講, 對於對家係好 un 眼..
突然大舉清牆唔係無原因..

又有指路明燈

關佢撚事

連儂牆真係有用
因為實體文宣中共做唔到監控同洗腦，另外剷牆同撐警牆維穩成本高

如果大陸人都咁樣做就